【科幻】機械帝國 (第一次寫, 牛刀小試)

如果各位巴打覺得好睇既話，我會繼續寫落去

第一次寫下小說，各位巴打如果有咩意見，可以提出。我盡量加插落去

第一章 - 誕生

現今社會開始續漸邁向智能化，城市人的生活水平因而得到改善，卻遠遠不能滿足人類的無窮無盡的慾望。大約在2030年，有一位出色的科學家發表了一個驚人的發表，就是讓人類的大腦植入落機械人，得而延續生命！不過，由於道德論的原因，此科學家不斷受到評擊，甚至被國家斷絕他一切的研發資金。從此，這位天才科學家的名氣也漸漸低落，亦沒有人會將他的發表當真。

事隔三十年，這已不再是繁華社會，而是戰火繚亂的世界。有一位自稱『王』的金色機械人，帶着一群智能化的機械人運用他們卓越的智能干擾中央電腦，令到全世界陷入無電供應，最後便逐漸侵略全世界各地。這次災難的引起，毫無疑問是當年那位天才科學家實現了將大腦植入落機械人。如當年受到社會的認同，這是一項令人震奮的發明！

(在中國的地下軍事室)

一名渾身汗水的年輕男子正在重力室走出來，然後左右盼望，像是等人。此時，在他左邊有腳步聲傳來，他便緩緩轉頭看去。一名老年白髮的老人，手中拿到輕型筆記型電腦，他皺着眉頭道：「李標，你確定要基因改造？這是有可能致命的！而我也沒有十足把握！」我立即回道：「X博士，現能在重力器中，承受2倍重力的土兵已所剩無幾，而我既是只有二十歲的年輕人，又能承受2倍重力。現在只有我是最適合人選！」李標見X博士沒有回應，繼續道：「這是我的遺書。如果這次失敗，我父親不會為難你的！」....轟！一聲炸彈巨響聲傳來！李標急忙道：「X博士，快點幫我改造！那位自稱『王』的混蛋快追殺到來了！」李標說完，便馬上跳進一個被數千枝針筒連住的金屬罐子。X博士嘆氣道：「人類看你們李家了！小標，別死呀！」第一名基因改造人就在此亂世誕生！

第二章 - 穿越

在一場基因改造後，李標漸漸從夢中醒來。他睜開眼後，發現身處不在地下軍事室。「這裏是甚麼地方？難道改造失敗了？我死了嗎？」他搖搖頭：「不對！還沒有死！」然後坐直身再看看四周環境。「我為何躺在床上？」正當李標想下床的時候，房門便被打開了。李標當場呆眼了。入目的是一位留着長髮的年輕美少女，胸前的一雙誘人兇器頓時讓李標瞠目結舌。「喂！你醒了嚕！好了點嗎？」一聲柔柔的聲線和帶着香味的長髮讓李標回神回來。「你是被那些廢鐵嚇呆了嗎？現在不會說話了喔？」李標眼神突然變得銳利凌厲回道：「甚麼？廢鐵？是那些不可一世的機械人嗎？這裏是甚麼地方？」美少女剎時被李標的眼神嚇得說不出話來。李標立即察覺到自己剛才的失禮道：「姑娘，不好意思。我失憶了，請問這是甚麼地方？能否詳細說給我聽嗎？」美少女從驚嚇中的表情轉過來，用憐憫的口吻道：「失憶？現在兵慌馬亂呀，到處是廢鐵的巡邏。幸好軍隊在外面撿你回來，要不然你便會成為他們的人。」李標疑惑不解道：「成為他們的人？另外請問現在是幾年幾月幾日？這裏是地球嗎？」美少女頓了一下，然後笑嘻嘻道：「這當然是地球！難道你是外星人？現在是2330年3月3日。」轉即憤怒道：「那些廢鐵專門挑選優秀的人類，並選其大腦來植入機械人，繼而壯大他們的勢力！」李標吸了一口涼氣，心裏道：「原來我時空穿越了！而我確實感受得到改造後得來的力量！已過三百年了，父親明顯已......唉！」美少女看到李標發自內心的憂傷，問：「在想甚麼呢？我們人類不會那麼輕易被滅絕的！」美少女說完握着粉拳一揮。李標苦笑道：「沒甚麼！我剛才只是想父親去向。我想應該是已經離去了。」美少女安慰柔聲說：「你父親一定沒事的！總有一天會找到的！對了！我叫王琪琪！你呢？」「我叫李標！」

Lm